[Thank You Cahill] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

前4

歐聯

沙狗咁教落去
可能分組賽出局跌返去打歐霸

又有得踢

負足不死

係拿玻里唔係未試過

又前4

有daddy 頭2 冇daddy 呢

劇本：今季前四，然後下季十六強出局+無前四

下季再算啦，仲有霸氣盃

之後迫宮

車狗手足真係好有趣
未confirm 前4就話今季無前四
confirm前4就話下季會無前四

邊條仆街話唔要歐霸盃啊

咁都續到條沙狗命

唔係話油王唔想賣咩 做乜上個post又有人話賣緊

因為歷史係會重演

車狗不嬲先天下之憂而憂呀

如果你信歷史重演
應該會覺得我地下季奪冠

出面嗰個卡奴

狗黎

上個post東ching

飛機盃都要呀，唔要盃唔通要未來咩

有盃爭都唔要，屌你老母西

同市光榮論 讓比阿狗倫敦會多隊踢歐冠講完出黎自己都笑

唔係牙朗加巴克利我地依家係五弟，曼聯係四弟

如果輸左可以送走沙狗又無謂，唔想下年柒住分組賽第四加入降班區

阿狗咁樣唔續藍斯約真係世界級on9仔 下季又無多過主力

拎埋歐霸 幫沙sir拎人生第一個飛機杯

讓冠撚：我哋唔撚要歐霸呀！屌！

笑住訓 good night

呢個唔洗理啦講啲野仲痴線過鼠狗

死煙狗入到決賽先算啦 踢到屎咁都有前四仲想點

On9，依家係咪輸完炒煙狗，
下季可以三季王先？
唔係就老西都贏撚左個盃先，
唔通學猁狗雞胸都打J啊？

同靴里拉一樣

支持沙利SIR奪歐霸後帶埋西瓜光榮重返拿坡里

我個post係串阿狗得黎仲可以幫車帶定頭盔
真係柒左都有野賴

最慘係佢真係愛蛇主力
唔知做咩唔續

點估到2月嗰期豬到咁樣都可以提前一輪入前4

除咗社區盾啲廢盃 其他根本冇可能希望我
轟輸

唔係藍斯自己唔續咩

藍斯要捧盃，所以想去祖狗

如果沙sir拎到歐霸加前四 其實都收貨啦
以我地個陣點同鏝痢爭
希望下季真係教到所謂既sarri ball

係傾傾下高層收返份約

任何比賽打得就係要贏，
邊有球迷想自己隊波輸咁on9

真 季初我地都係話歐霸+前4收貨

係希望唔好ban轉會 可以比佢執下隊波

以前安76拎第二都係隊巴解僱
係睇油王有決心炒沙利
贏左歐霸都可以照炒

咁抵佢死啦

唔會啦
油王而家咩都唔理

夏天無得買人，買唔買斷西瓜？豬sir續左約？

油狗寧願睇音樂會

有冇手足希望下場李城輸波趺番落第4?

30幾m買個廢老

你睇佢出唔到場喊哂就知佢真阿狗
人地嫌佢高人工但又唔諗下呢家唔用高價根本好難買得番同佢差唔多既人番黎

殘廁贏到愛華頓先算啦

咁廢，平D啦，不過用亞衣可能無咁嬲

佐仔表現可圈可點 西瓜就番意甲啦
龍門臨急黎買黎講都算好

希望補兩閘加前鋒
進攻足球黎講 兩閘唔勁真係發揮唔到最大作用

而家係咪要下場輸波跌返落第4先可以賣甩屁股恩

拎10m買rondon都無咁嬲

熱狗贏到愛字頭先得

沙蛇好滿意西瓜表現

叫蘇馬放幾球比熱狗得唔得

話是話電欺份約點？

成班MMA停賽，空門比你都唔入

原來煙剷同jovic同一個agent，拉到佢上車既話反少一陣煙狗

其實佢啲後上都幾啱車用

好似話鍠都想簽

祖記真係多謝佢
阿記一確定唔續後即刻9衝超快傾掂數

G持
但好多人爭緊

不過藍斯呢d質素都開300k周薪係應該唔續

今季個前四根本係自己送埋嚟加世三爆seed
沙sir只係搭順風車

夏天簽到人先算

見佢流哂馬尿
呢d忠臣都唔續
衰過垃圾車

個個都唔要，唔小心贏左場就前四，前四比個位狼隊都冇咁嬲

下場一完塔佢係倫敦會易過同皇馬爭

狼隊自己都俾哈德斯菲雙殺啦

好似係200k或以下,原本傾好咗,但高層收番份約

免簽
當計埋轉會費落去
唔咁樣轟落去根本唔會咁快傾得掂
4年約你當佢150k的話轉會費都係3000萬左右

不過前6隊隊都比佢撚

咁快歡迎定阿狗

祖記個人工包埋簽名費

睇清楚

唔係官方

官方咁貼嘅話

阿狗準備輸比我轟啦

自從13輪不敗之後踢左大半季西波
估唔到最後仲有前4
分分鐘仲做到3弟

夏神細佬落車
距離夏神本人走都不遠了

無留意

你老味咁都有前四

分分鐘第三添
完全冇人估到

有個fd 獌狗嚟
蘇斯克查上任個陣講撚到後上奪冠又盛
sorryball跌落第六個排
開哂咪話吐氣揚眉
宜家

收撚哂貨

話說簡迪一走場 即刻贏波

係，為咗車狗而走場
同今場全場淨係睇波嘅安同巴鳩一樣要封做傳奇

負負碌碌拎到歐聯資格
干地真係心諗屌出聲

力谷霸氣盃啦

干地先最唔撚care焦土理鳩得你

差d唔記得，上摩不上車既馬迪狗
要問下佢下年踢歐聯抽到邊隊

下年佢都應該走啦

買斷左西瓜又可以借佢返意甲
慳返人工都好，三千萬當買個歐聯位

東狗

但是歐冠換來...又有得踢！

CHO巴西幫confirmed

沙狗-6到仆街

成季唔知踢乜鳩
但又碌到返入歐聯
拎埋歐霸屌少個老野幾下

你真係on撚9
sorryball

sorry sir -6程度唔講得小

攪掂

獌阿踢兩隊hea波都和

佢教kepa一開波踢入自己龍都唔關你利迷事啦

呢張相kepa有無米6

阿一失分，車FB即官宣拎到打歐聯資格

世事真係難料
賽程最難打，結果最快上岸

唔J幾時J

神祕力量打歐聯

點估到3隊失分

無得睇佢地爭第4

今季無邊場睇得特別爽，對Top 6成績差，對中下游瘋狂失分，仲要畀對面大炒

但最後又返前四，嚟緊專注少少可能多隻盃

冇晒壓力打歐霸，希望發揮超水準啦

踢到屎咁都有歐聯位

今季個前四真係峰迴路轉

拿著 Luiz Kanye Willian 和 Pedro 仲有Kepa

發覺無人留意巴仔連續5場無得出

原來東清條垃圾又出嚟讓冠

on9,咩都贏撚灑去啦

好撚on9
鳩下鳩下咁都執番個第三

竟然俾我講中真係例行公事

咁撚樣都執到個第3返嚟切

成季都唔知踢緊乜撚嘢

但都第3

球王切

有冇人覺得切其實岩打右面box to box多啲 依家有逼搶 又轉身帶到波 彈彈波都ok 入禁區頂波搶點都冇問題 但係放佢係左邊好似差咁啲keypass

sarriball底下左中場應該要advanced playmaker 類似迪布尼之類

今季最感動既係打起左兩個自家青訓

應該踢4231 做攻中 高狗同簡迪踢後

切
仲有個係CHO定丹麥女孩👧🏻

個條女就算鳩數啦

天神係上年一年內打起完再打返沉

打完巴塞就波都唔敢掂

Cho比儘摸西先level

咁都幾勁下

藍斯真係真核 一收咧阿狗就柒足咁耐

前四

可圈可點係代表好？

琴晚場波
手短狗勇救刁鑽頭搥
某人無出入三球加clean shit
啲假膠煩膠終於可以靜一靜

垃圾安

救唔到果球
呢場輸硬

屈狗唔係輸兩個角球
條後防都唔會咁空

某人下場怒屠法蘭克福

咁都唔係壞事

碌下碌下有前四

三隊入面賽程最難打
五場贏一場都上到岸

比美斯嚇倒

運氣真係大撚晒

點估到獌可以咁柒
打班已降既榜尾英甲料都投降

有無人覺得鼠sir 5年前開始主力吹奏龍虎切行得好像?

有無人覺得鼠sir 5年前開始主力吹奏龍虎切行得好前?

好像

尋日用左CHEEK進攻好左
最好最場組合應該簡迪 - 華碩 - CHEEK
可惜佐仔係契仔無得唔出

不嬲都話獌廢
係唔知阿狗D賽程咁易打都可以仆街啫

簡狗推佢上前球球甩

根本佢先係Sarriball既毒瘤

佐仔=佐狗
佐仔+頭巾=佐真奴

佐仔呢幾場都踢得幾好啵 又守到波又派到牌 上場motm

week30到依家
我哋7場11分已經係4柒入面最多

如果球隊執到件Kroos,Pogba既中場發電機，簡迪齋人大防守踢主攻其實ok

但問題係左狗，華錫都未有咁既能力

咁我寧願

切 華
左

咁出好撚過，如果球隊真係信沙利既話

琴晚又俾人呃咗兩球助攻

原來熱狗都上岸
除非作客阿狗大炒鐵桶般尼0:9

熱狗輸5球咪得

下半場2球,一球中楣,一球世紀OFFSIDE......

下星期

下場英超對李城

Willian Higuain Raden
Ross Drinkwater
Kovacic
Emerson A44 C24 Z21
C1

一邊輸0:5 另一邊炒人4球就得

包到摩羅差咁先發揮到

馬撚隊
搞到死熱狗訓係度都贏

我同意

Sick ball

咁樣輕鬆袋前4真係 我轟已經夠鳩，其餘3隊爭4隊仲鳩

沙個體系最好一定係cheek 華 佐

留到華先講。。。

最驚下年 變左巴克痢坐正

覺唔覺當年維護比人百屌波台老鼠狗西議員既我行得仲前？

上年切最唔好睇就係end product數據
今年

以前邊試過咁有狗屎運，一齊失分最多失一兩輪，宜家連失四輪，一唔失分已經穩頭四

如果今季有運少少就一早保左四

雷斯

雖然cahill真係廢
但真係有d唔捨得

點解車路士唔搵荷里活拍攝團隊
學藍斯咁拍條farewell片

而家都唔算遲嘅

who support kante out pogba in?

Pulisic in Willian out

對強隊果隻防反簡迪就好有用

有Cheek 已經夠唔需要情緒化力加

今次真係 Who need Pogba when we have RLC

所以話沙利體系簡迪真係無用

沙利out係最好
浪費哂KANTE防守

佐巾佬勁過佐仔好多 以後包住黎踢

鼠囝

兩個加埋爆頭佐會點

簡迪傷出就大炒，係咪代表佢真係唔岩位

我反而覺得要踢進攻足球 就算唔係沙利教簡迪都係無運行 佢波底真係差

如果屈狗贏FA, 獌要打歐霸外圍賽
季前亞洲熱身賽有d要取消

未傷之前已經講過要人後上 出華狗仲好 步大力雄

係我就寧願唔買中場

拎一億出嚟換咗對閘

對閘防又廢 攻又廢

Azp唔是true blue 一早叫佢躝

Big 6越黎越低質

窮唔肯課金
打進攻足球好大風險
到時攪到簡迪有離心 進攻又踢唔到就大獲
到時實後悔

Kante+80m換mbappe

踢返防反簡迪就勁 簡迪就算唔計後上入攝 佢個人推過一兩條友再分波出去嘅能力都算差 比波佢又成日面對面都交失 呢樣野睇數據passing accuracy都會見到同其他技術型中場差幾個% 如果簡迪個位換左savic sorryball一定勁好撚多

迫害獌

其實今場下半場已經正常返
Keep到就好

獌失52球

Kante換Pogba la diu

對d西隊 咪正常
一對強隊就淆

對痢已經驚到亂踢

唔知下年可唔可以擺Tomori 後備試下

出青年軍訓練下is ok
掘金緊要

我留意到係4場

幾時的

季前

Reece James 有啲令人期待
踢完一季受英雄式待遇但先19歲

RJ換出起立成分鐘

高華狗個人技術係唔錯，係差d end product，不過尋日見到佢踢簡迪個位幾好

下場食唔到法蘭狗
下季等羅馬2.0

下季得返飛機盃練兵

右閘可以俾佢試下
左閘真係要買

Alex Telles都係30幾M

睇到喊

7年啦
Avb 迪馬 Rafa 摩狗 干地 沙利

簡迪正式變為簡狗

佢ig story有得睇
佢換走果陣真係全場拍手
韋根legend

下季打得柒少少就變RJ狗

係咪已經冇人記得MM

有冇咁快

Sorry ball黎講真係雞肋
賣又唔係 正選又發揮唔到最大化學作用

做強隊係要踢到進攻同防反兩套戰術，車要進步一定要試打進攻戰術，唔可以齋打防反

車中場如果只有3個位，未計青年軍好似MM咁，依家已經夠人，同埋兩套戰術都踢得，唔使再買

中堅蘇馬同Tomori事但一個返嚟就得

最需要買/引入新人係兩閘同一個比西瓜快嘅前鋒

下季借去英超，如果撚仔上英超就打多季

無計，完全唔岩沙利踢法
但佢地位就一定要出佢

要再改造佢，經過一個夏季訓練營應該會好啲

啱啱先提咗佢

季尾幾場越打越前叫佢做二傳工作

一係沙狗
一係杜曹

好難揀

下季無夏狗真係場場打便秘足球

拎到前四冇乜可能唔繼續撐沙

佐仔真係越打越好，開始跟到英超個速率，截波同交波都快而準左

咁係玩鳩佢

簡仔最多都係做到反擊AMC，弱版KDB嗰隻

體能差d 人地D大隻佬硬爆佢都仲係阻唔到

前四+歐霸
沙sir即上神台添

做到哂季前目標
又唔洗買人比佢(除咗佐囝)

沙狗帶拿玻里出歐聯既戰績係點？

歐戰會唔會比干地更廢

又肯用青訓

切 天神 CHO
都有合理而多既出場時間

點樣反沙狗啊

杜曹不了

睇下佢喺PSG揸住幾隻2都踢到成pat屎咁

除左RLC而家邊個阻到

體能都好咗

仲要雷斯中間走過去psg
返番黎可以做到呢幕真係好難得

頭巾加成

老實說 如果條籤靚
歐聯入到八強已經收貨

如果條籤唔靚
分組賽出線都ok

最緊要keep住有歐聯打

有無人知簡迪而家點？

問題係煙狗唔係好識sorryball以外戰術

當年肥賓都係咁
上哂神枱

沙利創唔到sarriball2.0 下季都係收皮架啦

留住kante等下個教練用啦 我唔信會有其他教練會唔擺kante做防中

兩個同場雷神成日屌鳩Cahill
但尋晚睇得出雷神唔捨得佢

雷狗個個都屌,自己跟甩人都係屌其他人

目標坐16望8強
位於倫敦
最緊要keep住有歐聯打

估一間球會

踢得就諗奪冠
柒如熱狗都入四強

好波！

reece james踢法有d似walker

古烈治真藍

因為中場得3個位，如果佐仔下下要人幫拖，就算切一個打十個都死

車嘅進攻季初幾乎全部靠佐仔發動，但係對手未摸清佢，而季中差好大原因係對手睇中佐仔唔夠對抗性嘅問題，佢季尾上前多咗攔截多咗，有進步

而且車攻勢發動季尾用兩閘多咗，加上切大爆發，佐仔掂波少d反而仲好

kante非賣品

應該嚟緊兩場唔使預佢

決賽先出得

佐狗季尾好似適應左

唔似季中比人重點攻擊

Sunday’s results mean the Blues will finish in the Premier League’s top four…

A combination of the Blues’ big home victory over Watford on Sunday afternoon and the failure of both Manchester United and Arsenal to win their Sunday fixtures means Maurizio Sarri’s men are guaranteed to finish in the top four of the Premier League and therefore play in the Champions League next season.

While we were beating the Hornets at Stamford Bridge thanks to goals from Ruben Loftus-Cheek, David Luiz and Gonzalo Higuain, Manchester United were drawing 1-1 at already relegated Huddersfield Town to rule themselves out of a place in the first four places. Instead the Red Devils will have to settle for Europa League football in 2019/20.

In Sunday afternoon’s later game, Arsenal were in a winning position against Brighton and Hove Albion at the Emirates Stadium, Pierre-Emerick Aubameyang having scored an early penalty, but they conceded from the spot themselves in the second half and that game also ended 1-1.
So with Chelsea on 71 points and Arsenal on 67 with Man United one point further back, those sides can no longer overtake us.

Arsenal still have the possibility of drawing level on points with fourth-place Tottenham Hotspur who are on 70 points but their goal difference is heavily against them in the contest with their north London rivals. The Europa League remains a route into the Champions League for the Gunners.

Chelsea play away at Leicester City on the final day of the league season next Sunday where a win would confirm a third-place finish. Tottenham have a home game against Everton while Arsenal are away at Burnley.

Congratulations to Maurizio Sarri and the squad for securing our Champions League place with a game to spare! The next target is to make the Europa League final by beating Eintracht Frankfurt at Stamford Bridge on Thursday.

明明係講緊事實, 但一提到熱阿爭第4就花生味大增

肥賓教卡數都幾好 ，成班二線都踢到有form

Azp真係有時要輪換下 可能真係累先越踢越差

依幾場我認為佢打番d水凖

下季防線
Emerson 天神/雷斯/蘇馬 RJ

要Sarriball喺車行得通，首先要佐仔適應英超嘅節奏同速度，其他一切免談

但目前車其他球員暫時仲未識得同佢好好配合，仲係自己搞掂

識嗰個(西瓜)d起步走動真係太慢，對住弱隊就話一場企定定有幾次機會啫，對強隊有一次機會就要好好把握

emerson不了最多後備料
買到人嘅話連後備都唔想佢坐

車買入d人好可能都係咁上下

本身就冇乜攻力

收皮啦賤種生滋狗

你快撚啲死啦

我愛佐真奴 更愛佐倉綾音❤️💕

收皮啦垃圾！
識閪波咩你

Hawks今年會唔會又整個外借點評

Zouma有價好賣

返到嚟都唔見得爭贏雷蛇，迪加，丹麥狗

依家賣都應該30m走唔甩，返嚟坐半季肯定比人壓價

同我上季屌柒球會點解唔賣堅狗同牙衣一樣

堅狗同牙衣唔賣真係好傷

佢咪撚再射波同埋出埋d on9 360自轉就好好

獌狗很驚訝車狗不說話 騎到我地喊季初好威嫁

連幫鏝含同踢歐霸呢兩個回力鏢都中埋

有champions league 資格
自然有番一定吸引力
散zouma drinkwater michy bakayoko 都成100m
希望appeal成功

蘇馬係愛記好似好受歡迎
真係早d散
因為煙狗波佢一定踢唔掂

邊個黎！？貼圖OK？

如果當初拎埋聯賽杯應該冇狗化得咁快

Europa champ
League cup runner up
Pl second runner up

我覺得愛狗40m都會買

叫得沙神

沙蛇

沙利（7連勝時）> 沙狗（英超病夫時）> 沙sir（讓四戰結果）

舊年 - 38場 62:38 70分
今年 - 37場 63:39 71分

得失球同上年差唔多

事實證明沙利>干狗

肥賓係有料嘅
當年都砌靚哂副牌俾車仔先走
可惜...

世界第一防中都要被逼轉型 望唔透

干地 > 沙利 > 瘋狂干狗

不過以轉型嚟講，簡迪已經比我想像中進步多好多

閘位 買到 水晶官 個雲比沙卡就正

今季入球多過上季幾多

長傳都係唔夠火候

獌狗真係好撚柒
前排佢地連Sob呢d垃圾領隊都含到雪雪聲

力水控制好差
基本上佢斬完啲波係好難攞

買返 van aaholt 踢左閘啦

迪馬2.0
J名宿+蜜月期 就坐正既後果開始出現

車post都有

雲比沙卡 右閘 無影響

季尾差返

佢哋起碼捱多半季

送個big輸俾佢地黎換

如果熱狗入到決賽 無論贏輸 對面都一定斷腳

迪馬道氣係對獌狗黑哨整斷咗
49000

我立即屌你老母

成班
聯賽盃對住鏝城,唔係Kante一早輸撚左啦,仲有得你射12碼

唔知係咪體能問題
季尾傷多咗+差唔多全勤

係認真打sorry ball 就全部老鬼 包括西瓜賣晒佢

用新人重頭train, 攬實安 柏度 又會打番上腳 拖慢

Azp就算退化,佢後防所有位都打得
做後備,輪換都係一流
邊個叫佢躝就自己自殺先啦

RJ 點算

好想問25狗馬迪「who you draw in cl」

19歲 未踢過英超 做後備都驚未夠班
一係 好似人地 利記 阿諾咁 幫佢交一季半季學費
係驚摧毀埋佢信心姐
上季 富咸個個 RYAN SXXXXXNON 又係吹奏到癲
一上英超就知未夠班

你拿拿臨落去陪你全家啦垃圾

施斯隆好似熱狗接貨

呢度得你全家落左地獄姐
你個撚樣聽日就落埋去啦

你條短命種打靶仔死全家就街知巷聞架喇

贏波，歡送傳奇，拎到歐聯參賽資格
都好似差咁d野未見🤔

終於見到，Civil War

鼠蛇覺唔覺 切 啲走位麻麻，陣地嗰陣成日企定定，踢得唔夠aggressive
有啲恨鐵不成鋼

有埋走位佢就勁過普巴啦

比d時間佢

歐霸決賽要對會長

呢個真，佢穩定過普巴

主要係易傷

所以好似佢同Tomori呢類比人吹奏但又無英超經驗嘅，真係唔好咁大期望住

邊有得同普巴比

人地意甲mvp，世界杯冠軍

認真踢既話同依家既切根本差2個層次

今季合格啦

佢亞位轉身果下好好j
但係走完十次有九次分番比夏神

譚仔原來入咗25球
破咗AV 47年紀錄

你有個潛力青訓唔係要即時放佢正選但都要俾發展前景佢
買返個差唔多大嘅喺前面即係永無出頭

如果RLC 有長期正選應該數據會再好d
暫時RLC>Kovacic>巴

巴真係癡撚線 除左英人係零優點 我屌你老母個時又話有遠射又乜 黎到一樣都冇

有冇大袋消息續唔續約

有入過遠射喎
華石先係0優點

巴狗3G5A (柒頭安都係3G6A咋)
高狗0G2A
巴狗係成場鳩但可以無啦啦入到波
高狗猜到波但無最後果腳
兩件都係廢架啦

有入過
華石控波幼細啲 擺脫帶波上前點會唔係優點

如果無transfer ban，以車一貫做法，睇位置補強，今夏應該買閘，唔理有無新人

左閘需要過右閘

睇一個球員其實應該睇佢可以做到咩

華錫既hold波同防守積極性根本唔係波牛可以比擬

新米基

我覺得沙狗唔會買左閘傳都係傳右閘而家 可能沙狗覺得呀朗 愛馬神夠用

我之前講過嘅Atal睇嚟唔錯，可以打前一格，唔一定同James重叠

佢仲追唔追埋餘下果3大目標
Hysaj, Golovin, 仲有邊個

仲golovin

Hysaj大機會 40幾m 安76今季又唔用

左閘我睇好貝迪斯個西班牙仔

而telles都ok，但用得佢就預左有前無後，進攻一定交到貨，但防守屎到仆街

最緊要包住個頭踢

華西個gaya其實都唔錯

佢25歲 勉強唔叫頂住RJ 下季借佢去英超中下遊試

hysaj 40M真係唔值

追左hysaj就等於繼續借RJ

唔係ban左轉會咩？

真係有40M去買Malcom好過啦 巴狗又放 柏度同安好快都要退落黎 世三又走了

好想要chilwell助攻助守 希望放愛馬神同呀朗其中一個買佢

五大目標
佐真奴（頭巾）
希狗
高路雲?
Hysaj (代艾狗）
Rugani（代雷神，但天神又要打sub）

仲未有上訴結果

放棄天神啦 佢真係成唔到材架啦

今季見 沙利中堅都係用三個人 買埋rugani 天神實走

Rugani好撚廢 意假都踢唔掂

煙剷專心教波唔好搞買人d野，佢睇中嗰幾個好重水貨味
到時買返黎變水貨放唔出又阻人上位

真 呢件40m都制

仲要係英人

呢件值50m
真心

這個不了

如果係要喺意甲執一件，米蘭嗰個Romagnoli可以考慮

新a Cole

簡迪決賽出到？

留得住球會icon 同青訓上位好重要
如果好似阿狗咁3年內隊波面目全飛真係有歐聯都唔想捱眼訓睇

保守估計

贏到法蘭克福先算啦
一上岸班大帝就開始閪，放暑假波架啦
干1場足總決賽

我想要國米Skr

干2就贏到

干2 雞胸or FA

Scorrendo la pagina o cliccando il pulsante "ho capito" acconsenti all'uso dei cookie e accetti la privacy policy.

Accetto l'informativa sui cookie
Sarri responds to Cahill's 'respect' comments
05/05/2019, 21:00
Share:

Maurizio Sarri hailed the veteran defender for his professionalism this season following Chelsea’s 3-0 win over Watford at Stamford Bridge, despite the English centre back comments earlier today.

Cahill criticised his manager in an interview with the Telegraph for his lack of playing time this season.

‘I see some of the situations with players who won the title with Chelsea, not just myself, and it just hasn’t been right, it makes it very hard for me to have respect for someone who has not respected what some of us have won with the club.’

When asked about Cahill’s comments, Sarri replied: ‘I do not know the situation. During the season he was very professional, he played only five six times, but he was important in the training ground and in the dressing room.

‘Today was the last match and it was important for him to stay on the pitch but it was important for the fans and him. Here Gary won everything, so I think he has to say goodbye.’

自從泰利走左之後，球會應該好想出返個青訓/ 英人icon
切算近榜dd

我地為咗沙狗同左仔都交咗成季學費
唔介意為成堆青訓交多季囉

Kovacic雖然冇咩end product
但護波分波果d真係算幾好
起馬叫用腦踢波先
屌你傻鳩巴克利正宗典型波牛
十足街場果d一攞波就叫去去去果d傻閪
仲話遠射
除左歐霸果球罰球之外
成季都係射龜
上季干狗同高層反面最後買左一堆垃圾
Zappa Emerson drinkwater 傻鳩巴克利
Baka morata我當入錯貨
呢度上面洗左億幾2億
但實力完全冇增強過
呀衣 willian呢d就strong hold
呢度一來一回都夠買2個big name+1/2個一線

用傳奇奪冠主力 世界盃季軍成員 亞衣黎換啦

之前仲死追 呢件同女人差唔多廢

要追就伊卡迪 戴巴拿

Mourinho: Jorginho is the best midfielder in Europe
03 MAY 2019, 17:30 DICKSON MOSE
Former Chelsea manager Jose Mourinho has heaped praise on Jorge Luiz, better known as Jorginho, labelling him the best midfielder in Europe.

Speaking after watching the midfileder in action in their 1-1 draw to Frankfurt in the first leg of Europa League semifinals, Mourinho said the Italian is a 'complete' midfileder.

"Jorginho is, for me, the best midfielder in Europe. The way he controls the game recovers turnovers of possession and maintains the pressure, it's incredible," he said.

The 27-year-old was brought to the Bridge by Maurizio Sarri from Napoli in the summer in a £50million deal and was immediately drafted into the first team.

He displaced Ngolo Kante from his favoured position in midfield and looked a perfect fit for the team in the early stages of 'Sarriball'.

Things have however changed over time, with the Italian coming under attack from fans over poor play, with boos and jeers greeting him on many occasions.

He has played in almost all of Chelsea's English Premier League matches and has always been the first name on the teamsheet for Sarri.

呢個真係新a Cole

起碼切唔會串柒柒

普巴要睇心情 又發脾氣 又要人激活 做dirty job

Daddy sick ball
車迷仲要boo佢好心酸
明明係垃圾西瓜安把握唔到
新沙維

切好搏命好正 咁多個青訓真係得天神最冇睇頭 下季返黎練到大大隻就好

佢唔會啱車
佢要有大佬鎮得住佢先唔會亂黎
係祖時有派路
係國家隊有迪甘斯

係車有天神

車有安鎮住

pepe jovic pulisic
cheek kante
jorginho
telles de ligt rudriger james
kepa

冇安冇人做大佬

其實仲有ban，即使ban appeal成功，以車路士一貫作風一定會買一堆dllm返黎

撐煙！

切仔心態真係好好
早兩年喺晶宮默默耕耘，受過重傷出返嚟都不斷進步
到今年開頭不受重用，無好似CHO狗丹麥狗咁呻，反而越打越好

1
Álvaro Morata Álvaro Morata
Centre-Forward
Real Madrid Real Madrid
Spain LaLiga
20.07.2017 £59.40m
2
Tiemoué Bakayoko Tiemoué Bakayoko
Defensive Midfield
AS Monaco Monaco
Monaco Ligue 1
14.07.2017 £36.00m
3
Michy Batshuayi Michy Batshuayi
Centre-Forward
Olympique Marseille Marseille
France Ligue 1
02.07.2016 £35.10m
4
Danny Drinkwater Danny Drinkwater
Central Midfield
Leicester City Leicester
England Premier League
30.08.2017 £34.11m
5
N'Golo Kanté N'Golo Kanté
Central Midfield
Leicester City Leicester
England Premier League
15.07.2016 £32.22m
6
David Luiz David Luiz
Centre-Back
Paris Saint-Germain Paris SG
France Ligue 1
30.08.2016 £31.50m
7
Antonio Rüdiger Antonio Rüdiger
Centre-Back
AS Roma AS Roma
Italy Serie A
08.07.2017 £31.50m
8
Davide Zappacosta Davide Zappacosta
Right-Back
Torino FC Torino
Italy Serie A
30.08.2017 £22.50m
9
Marcos Alonso Marcos Alonso
Left-Back
ACF Fiorentina Fiorentina
Italy Serie A
30.08.2016 £20.70m
10
Emerson Emerson
Left-Back
AS Roma AS Roma
Italy Serie A
29.01.2018 £18.00m
11
Olivier Giroud Olivier Giroud
Centre-Forward
Arsenal FC Arsenal
England Premier League
30.01.2018 £15.30m
12
Ross Barkley Ross Barkley
Central Midfield
Everton FC Everton
England Premier League
04.01.2018 £15.21m
13
Eduardo Eduardo
Goalkeeper
GNK Dinamo Zagreb Dinamo Zagreb
Croatia 1.HNL
24.08.2016 ?
d錢真係射左一半落海

世三唔好走

Hazard = true blue

走都唔會怪佢
大半職業生涯都比左車仔
去皇馬 比番D 正常小小既隊友佢

以前我地都要有貝仔 如果佢依家仲喺到應該都有正選踢

This was Marca a month ago.

Since then a deal hasn’t really come closer: still a considerable gap between what Real Madrid want to offer and what Chelsea have in mind.

Eden Hazard’s future is still in Marina Granovskaia’s hands and no comprimises as yet. [HLN]

世三睇住朗狗 真係攪笑

成日overlay 左路 ，交比佢 朗狗又去唔到
又要傳番中路
一係走得前過西瓜

希望世三去皇馬唔洗對住呢d柒頭

無咩睇蝗，但睇成績計，啲隊友唔係好我地好多姐
最少贏佢地個龍位

下季收番pasalic

世三真係true blue 來

蝗好似想買朗狗 又可以重聚踢西波

請得施單 重新上馬 都係下季開始重建
夏神而家去時機都好 一齊重建 好過 要慢慢搵位融入

夏神 如果決家留低 下年 買齊主場 作客 第三作客 印晒佢個名

鳩估下場陣容：
卡巴叔
Zappa 偽隊 天神 艾馬臣
佐
飲水 巴克利
柏度 斜恩 安

除左fax 機，唸唔到有咩可以令佢留得到

留係車 做名宿好過啦

想睇牙含再打regista

前奏

原本 以為干地 會去皇馬 夏神會卻步
點知 施單 一個屈尾十 又上馬

原本 都係養住黎做人質 而家人質都放埋
都好明顯...

轉會禁令生效都唔會阻到佢走

原來今日係北京電視機10周年

龍位有navas
25 古只係後備

navas暑假走了

世三係歐聯有邊場好波過

專心教波都係教埋d sorry/i don't know出黎

秦利25歲已經拎PFA最佳球員
好難比得上
近20年得2個防守球員拎過
仲有一個係今年vvd
切要多幾年時間浸

左閘 前鋒 中埸佐既後備 中堅

牙含都係踢返中堅會好D

泰利只係時勢推佢上去既一件垃圾

有全盛摩佬教，基本上我搵M.Hector去踢都唔會差得去邊

請珍惜雷神

仲ff古狗收皮

迷夏要幫Marina奶西了

講真依家隊波pogba個踢法真係fit個簡迪
但冇理由為左隻煙剷放棄忠心的簡迪bb

應該最少拖多一頭半個月，因為車而家有下季歐聯，如果confirm埋可以買人，應該會再多一個機會比西女人再final show down 同夏傾，順便逼皇比貴d價錢

佢stay我主客場都買曬

留得住佢個人，留唔住佢個心

好唔捨得佢個大屎忽

世三：新衫幾好睇 留了

WHO?

CHO條賤種狗仲未續約

抵佢斷腳

其實依家有歐聯就留低啦皇馬唔係好好多姐

財政關係只能印主場

鍠下季就上番黎做爭標隊啦
垃圾車可見將來都係爭前4咋

屌，1.5億好放走夏神啦
阻撚住個地球轉閪女人

而家起馬有1-2個月可以拖下

而家皇出出緊8000-1億歐元既價
而家我地有歐聯駛咁快應承

寧願唔好拖

問題係夏狗點都唔續約要眼白白睇佢下年免費走冇左一億

鼠sir識貨

其實揾簡迪踢左閘會唔好過朗同艾？

出波都係唔掂

世三續約我捐1000蚊

咚噠yo🤘

識波到

long shot very Strong

This was Marca a month ago.

Since then a deal hasn’t really come closer: still a considerable gap between what Real Madrid want to offer and what Chelsea have in mind.

Eden Hazard’s future is still in Marina Granovskaia’s hands and no comprimises as yet.

#cfc

世三其實只係要份肥約

Bruno Fernandes scored a hat-trick for Sporting against Belenenses, his 29th, 30th and 31st goal of a remarkable campaign.

From midfield, he’s scored 31 goals and 17 assists, that’s 48 goal involvements in 50 games.

A record-breaking season.

個樣想點

要返皇馬了

講真有得簽人都唔係好想簽佢

支持買佢，好球員唔應該放過

就好似唔應該為丹麥狗唔買vvd一樣

好撚鐘意佢

佢絕對係水準以下啦 簽佢仲要起碼40M 好唔抵姐

呢幾場好咗
睇下幾錢啦

Chelsea boss Maurizio Sarri has called on the Blues hierarchy to make 31-year-old Argentine striker Gonzalo Higuain's loan move from Juventus permanent in order to improve the team. #CFC [Goal]

Pls believe in Marina

jovic > icardi

我要睇tammy呀

最後黎既會係冬季轉會窗既目標Wilson

好想買佢 但鏝好似搞掂左

Wilson vs 西瓜

無得鬥

成日話買邊個同邊個，其實大家覺得ban會唔會appeal到？
會
唔會

如果係之前傳廿幾m個買斷價，即屌

under 30m我覺得係no brainer

飲水30m 巴卡藥膏都40m 高狗26m真係要即買啦

Hazard shakes his head when asked to stay at #Chelsea #cfc

不過佢笑笑口撚鳩fans?

飲水係鳩買
巴卡係比歐聯11人呃鳩左

不要聽見你真的說出口

40m買到咩人勁過佢

仲覺得有希望嘅車迷肯接受現實未

歐聯最佳陣容成員

🚨🚨🚨Big news. Marcin Bulka has signed a contract to join PSG this summer

📇Janekx89

Clickbait

WTF又一個棄將變一線？

接受現實

Hazard要走了

Bulka 都走

其實唔係車踢得好
係其他三隊都踢得差
阿記作客廢爆
熱刺失驚無神係咁失分
蘇B轉正後曼聯又打回原形

結論
死好命

call你老母臭系

本身係走剩雞曉一個

條友好似gv 男星

Bulka係幾有潛力但係唔走佢可以點
Kepa先24歲 走都合理

Bułka is just one of several young Chelsea players out of contract in less than two months and with some big decisions to make. Castillo, Colley, McEachran, Collins, Grant, Thompson, Uwakwe...while the likes of Sammut, Scott and Taylor-Crossdale are preparing for their next club.

Some of those will extend and loan again, others are confident they're ready for bigger challenges and more immediate access to first-team football at another club. We'll soon find out if they're prepared to back themselves and be right in doing so.

✍️Chelsea Youth

想睇華西主場反杯阿妓

前四+歐霸擸唒 阿狗獌狗食撚屎！！！！！！！

同古圖一樣都係9up

比利時狗一件不留

London!

淨睇沙狗要買希古恩同佢輸晒大部份大戰呢兩樣野就唔應該留佢下年繼續留係到教

自從比般矛炒左4粒，佢教真係不論打強弱隊都好無信心會贏撚到，真係一場都未試過食撚硬既感覺

同埋上半季就蜜月期，今o 下半季靠食老本同讓四，但下季邊撚到仲會咁撚好彩，隨時一下名次就排左落下半板

反正佢今年都試過咪比佢前四加歐霸，咪大家好黎好去囉，如果下年輸親波都聽佢講dun know 真係唸下都覺得痛苦

乜高狗ig復活咗

買返Bertrand返黎啦，係修咸頓左路打曬

唔明千幾萬放乜鳩青訓
個時可以同a cole論住踢姐

有歐聯無可能叫煙狗扯真係當人condom
仲未計transfer ban+無世三之下無領隊會嚟

今季打落得控波，冇組織，冇走位，得鳩搓，我寧願睇返防反，起碼成隊波有form先

買得kepa預佢打返10年8年

基本上bulka走根本無所謂，就算佢第日勁到保方咁都唔可惜
以當日既情況根本無可能係傳奇古圖斯走左之後唔買龍比佢上位，或者買2線龍鋪路比佢上

Never!

比利時人

琴日場mvp係邊個？
發覺柏度老婆幾正下

幾時既事先

切

上年

佐巾奴

盲反沙個班柒頭真心賤過狗

根本第3+歐霸已經合格有餘

未撚開季都知依家隊波同鏝痢無得爭啦柒頭

話比鏝炒6粒肉酸，但柒極兩場有3分

你班防反柒頭契爺就兩場0分，係就係輸1球呀，但無分啊仆街，當比你兩場摸和都唔夠贏一場既結果好。

對鏝場聯賽杯final又可以打到射碼，歐霸食撚曬。英超對中游預左場場難踢，哥狗第1季比愛華頓炒4粒添啦仆街。

有人話沙利換人差，位換位。但事實就係沙利輸緊都會換走左狗踢442，而且換人永遠60分鐘就換。
干地就場場都換啊，80分鐘由352轉343囉。

根本沙利換人同對上個d摩佬干地咪差唔多，係你班賤種閪嚴重m底中意睇上季對鏝個種2成控球權都無再比人圍住屌嚟吹奏熱血防守既閪波

kepa條女搬咗嚟未
唔好又留咗喺西班牙

true
老闆比沙利嘅要求都應該係得前4，沙利做到之餘仲要冇要求轉會加用呢班廢人
冇乜可能會炒佢

仲以為係kepa

等博物館

b仔平平地都ok嘅 已經好過現有兩件

煙狗帶到隊波下季有歐聯打就唔好炒啦，
本來今季都係aim前四，依家做到仲炒乜撚，
定係施丹會過黎車留低夏狗

冇講i dont know就係嬲到講意大利文果次

沙狗真係要多謝kepa 2月果幾場廢撚到顛果時
整單唔肯換出場 救左佢
比佢捱到季尾-6上前四 保住份工

而家firm到有頭4冇咩可能炒

出呀含呀

同更衣室、高層關係好
都幾難會炒

前四都炒
到時真係唔知有咩人敢黎教

阿狗已經討論緊歐霸決賽同我地一戰

之前安76攞第二都被炒，依家個standard其實低咗啦

有歐聯踢，一定有人肯嚟試下

格蘭、安76:

龍門位係咁殘酷 當年我們俾古圖上 都係犧牲會長

事實無做錯，施治個時回唐到仆街

輸近柱輸到on9

452Merci_Arsene • 5m
其實大家唔洗咁沮喪，歐霸真係好大機會贏
算吧啦 到時美羊同拿卡會啞火 miss哂啲機會
中場會瘋狂傳失波 後場就係咁比人攻
Xhaka 細梅 Sokratis 是旦一個會衝動攞紅牌 或者輪流派膠 好似K6上次歐霸對馬體會咁 輸埋啲姑寒波比人打反擊 可能會輸埋12碼
又或者久攻不入 最後比人一野ko

睇左咁多年既劇本！！次次大賽都中一兩樣
無魯迪加 kante 轟都唔係好撚好

Marcin Bulka has signed for PSG on a pre-contract from Chelsea. His contract was set to expire in June 2019. His agent is in Paris right now and an official announcement could come soon. #CFC #PSG

✍️Niszaar Kinsella

講真 無左kante真係順左高狗打佢個位幾勁

由干地開始
我地已經係阿私家雞

Sky sports: kepa
Chelsea Twitter: hazard

根本kante唔岩打進攻足球
李城、干地打反防咪上位做到一線球星
奈何名氣太勁冇得唔出佢

佢自己要走

沙狗起碼肯用龍虎切

Daddy教一早賣
干狗又唔會用

肯比cheek 上位 已經值得比佢教落去

唔係另外3隊輪住7鬼有前4咩
打左成季睇得出都仲係無咩form
仲有佢唔似高普有靚CV
咩盃都未捧過好難信佢

我想講既係沙利唔係完美，但絕對唔係班盲反狗講到咁一文不值。

有前4都炒真心痴撚線

咁請返摩連奴啦屌你老母。cv啊

鼠仔好波班盲反狗痴咗線

格蘭就死撚開啦
呢條柒頭皮快d空難死

反沙全部落地獄啦 前4都唔滿意

西女人已經大獲全勝

證明沙蛇多線作戰勁過垃圾干地

季初係佢開始話要炒沙利話足半季
個個叫煙狗風向一轉佢就變左撐煙sir

佢不嬲一時一樣

我開季已經撐佢

係季中柒到無論個段先話如果對鏝場聯賽杯又比人大炒既話應該炒

但最後佢話比我知佢教得惦隊波

慘得過上面仲有人幫佢含撚

今次撐Mickey 呀
同埋難得可以有控球進攻型打法教頭頂到一季，點都要頂埋佢啦，長遠幫車改革，就算換教練都唔駛打翻泊大巴西波

所以我咪話等睇博物館

再講今年拎到歐聯資格
係主動定被動，心照啦

沙狗都反 你地傻撚左

季中個個都叫沙狗out㗎啦
但係呢刻叫佢躝真心痴撚線

得閒有啲傻西走出嚟幫疤平反

車最尾第四
阿贏歐霸咪玩完

再見了夏狗

其實叫沙利走嘅人想邊個教車仔

希望煙狗下場聯賽醒醒定定
自己失分留力歐霸

個個佢地都叫lan㗎啦

搵到個靚cv 識教進攻足球既人
來教冇得買人同冇世三既轟
我支持即刻炒沙利
但係搵唔搵到

講真，今年有頭4只係沙狗好彩，正常依個分數係唔會有頭4

老鼠係動物

帶到-6足球當識帶進攻足球？
不過咁樣鬥讓情況下俾佢攞到頭4又好難炒佢嘅
仲係以前第2都炒咩

已comment

以前既油王同而家唔同哂
時代變 人物風景都改變
一係得pag班主收購垃圾車
一係望沙狗可以教到車做年狗咁
懷念金錢足球

照你logic 干地都好-6，遲一年都無英超捧

又黎d 炒搵邊個教理論，同當時要炒摩狗d 迷摩狗一撚樣

你話佢攞過幾撚多杯就留得過姐，一個杯仔都無，踢出黎又無form, 攻又無守又無，除左乜柒都唔知之外，仲將隊波當玩具咁玩，油王想睇進攻，但都係要贏，但沙狗只係想踢sarriball, 贏唔贏有無前四唔係佢最concern 既野，咁撚樣一件老柒頭都要死攬真係得淡笑，不如留個好基礎比下手仲撚好啦，唔通等佢玩到降班區，球員四散仲撚會有人黎教黎踢咩

條老鳩一早見撚晒底啦，醒下啦屌

其實沙利執教能力中規中矩
第一次執教仲要喺冇得買人嘅情況下拎第4已經算係咁

拎到就係拎到
正常呢個分數

真藍同假藍分別

愛蛇同肥普咪仲柒撚過沙狗

安 = true blue

高普4季無杯，肥普成世無杯

愛蛇最早對曬big5
果時好似第3，咁都要嘔住一半歐聯資格出黎

正常嘅頭4分數 咪就高分過第五位lo [sosad
就係咁簡單 好過另外兩個第一年教 好過另一個教左五年

熱刺自ban 兩個轉會窗，保到前四加歐聯四強都比人笑柒，真係唔知點樣可以柒得過沙狗

沙狗柒就梗
其實係講緊佢拎到前四真係要多一季佢

有時唔係唔想撐煙蛇，不過死攬希古恩真係好攰

仲要用到kante bb 廢晒真係好心酸

呢個就睇西女人點玩，買人我同意煙狗係垃圾

用豬腦咪一鳩樣唔識入波，定係歐霸屠下弱隊當佢係神鋒下話

沙狗贏就話自動波、靠夏狗，干地贏就係戰術高明，唔講以為干一季夏狗借左比大埔。

沙狗無鋒贏曼城就話放棄sorry ball咋、抄前任防反咋，明明干地無鋒比曼城當狗咁撚果陣全世界屌到仆街。

沙狗西瓜換豬腦就叫位換位，明明干二輸緊熱狗1-3、83分鐘係閘換閘，呢啲就冇所謂，干地公民抗命啫。

撐炒沙狗唔係問題，季中幾場唔應該輸既我一樣留言屌到沙狗仆街，但可唔可以唔好為左反沙而雙重標準到咁。

唔撐沙利都唔洗盲反佢下話
呢樣唔計嗰樣唔算

希古恩連腳都起唔到，波去佢到就斷，寧願睇豬蛇，失咗波又唔會屌隊友

不過對上一個好嘅前鋒已經係你個名了

好簡單，今年目標從來係前四
佢拎到，我理得佢負碌定落降頭下季柒咪聖誕炒咗佢囉

無沙狗 切邊有得上位

干地條懵丙放佢踢前鋒添

細蚊仔先反沙

反沙，但有前四+聯賽杯決賽+暫時歐霸4強真係諗唔到有乜理由要炒
同埋雖然仲係踢得柒但下半季都肯重用切cho艾馬臣

CarefreeYouth:

Chelsea contracts expiring in the summer.

Victorien Angban - FC Metz
Marcin Bulka - PSG
Willy Caballero
Gary Cahill
Juan Castillo
Joseph Colley
Brad Collins
Fankaty Dabo
Eduardo
*Oliver Giroud
*Josh Grant
Rob Green
Todd Kane
*David Luiz
Renedi Masampu
*George McEachran
*Richard Nartey
Lucas Piazon
*Josimar Quintero
Ruben Sammut
*Kyle Scott
*Martell Taylor-Crossdale
Jared Thompson
*Tariq Uwakwe

*Option to extend by the club.

哥迪奧拿第一季買一堆人都係66分 仲要贏得失球先有前四...

盲反狗又黎
之前已經講到獌阿冇前四唔關教練事
依家車有前四又唔關沙利事
真係搵佢地教都掂反正都係拎黎擺

沙狗真係大巴大巴車落去d盲反狗上

個個都拖老婆仔女出黎
係得小毒毒自己一個

佢下季教得柒但唔過份既應該都會比佢玩埋
話哂最後一年約

今季都叫-6吹球傻撚左？
係-6既話就唔會中柱全英超最多球隊啦
中少幾球柱都已經穩3啦on9仔
盲反到痴撚線

牙煙越反越勁
大家唔好留力

原來psg簽咗bulka

咁樣入頭4仲唔叫-6
你去搵早幾個po加即討po睇下-6 出咗幾多次有幾多人講過先啦屌

佢教咗d 咩出黎先 所謂嘅sarriball越教越唔似樣
45-60分鐘係咁失波無視
進攻足球但進攻唔銳利啲人唔走位靠世三carry嘅sorryball又無視
聯賽近N場先贏得一場
佢係因為其他人柒過佢所以先入到頭4
喺琴日終於贏到一場之前呢度一面倒屌柒佢
屌佢公務員足球 落後9成9反cup唔到 對google 對都失三球.....
近4,5場聯賽終於贏到一場，然後上面屌開嘅野一夜無視晒，轉撚晒向

第一季教到咁算ok啦 希望下年啲無球走動會好啲同埋利用多啲half space

大家比干地第一季拎英超教壞左，以為換領隊就有冠，最衰都係干地

有好大信心夏神會留係到 起銅像
唔會去狗化自己

干地最衰係拎住幾件垃圾贏左個英超呀

想柏帥教

條傻閪唔廢唔迷

大家忘記左上半場 浪費左人生寶貴既45分鐘

我由開季到季中都撐緊沙狗
同過你班反沙既嘈啦 咩叫轉撚哂風向？
佢教到d咩出黎？

佢教到你隊西波創造到80個big chance囉

新civil war

迷沙、反沙

今季都唔係-6 仲有邊季係

支持鼠囝

今季係-6我地上左岸好耐啦

唔係話你轉向 你由頭到尾迷垃圾
講緊其他啫
N場一勝之前個個屌到佢袋底泥咁而家突然好多人彈出黎話 呀佢教得唔差

遲下睇下輸埋歐霸四強/決賽，睇下呢到有幾多人轉軚

的確係無可能炒佢

駁唔到就屈人迷垃圾

根本廢到冇野好駁
big chance又點咪又係入唔到波
咪又係N場一勝

我反沙，但唔支持依家炒左佢
一於比多個暑假佢，睇下教左咩出黎
下季好似迪馬咁崩盤落歐霸再炒佢都唔遲

好多問題冇解決到
1. 教左成年冇form, 去到尋晚果場都係靠食老本
2. 公務員足球，咩都唔清楚

佢都有少少得著
1. 開發左kante 進攻前題唔好搞到佢心灰意冷遞紙
2. 重用青訓不再只是口號，切、CHO、丹麥女孩
3. 同球員關係改善左，廢除干地既嚴格控制

呀銘好波！

哥狗仲要一上任已經買左好多人 加上本身有david silva 阿古路呢d屈機球員

佢戰術可以比到咁多big chance你
你入唔到就係球員問題啦下話

你用結果論話佢n場一勝而反佢
咁而加佢夠入到歐聯 你反乜撚呀？
根本你就係自相矛盾

發覺呢度好多人特別識波同一場，踢得唔好果part就係sarriball，入波果陣就係自動波、食老本

你條撚樣就算9數啦
邊撚個你唔反

都係個句 人地踢左咁耐控傳 仲要下季洗左成億執後防

所以有big chance就教練俾出黎球員唔使踢 入唔到加失波就賴球員唔關戰術唔關領隊事明明兩樣野就密不可分
雙重標準到你
我個結果論咪都一樣因為入到歐聯係支持唔炒佢丫

同一樣道理好多人踢得好就sarriball 踢得唔好就球員問題
但最好笑係琴晚之前唔見呢啲人喎

係啦 唔講咁遠琴日完上半場為止
即討po 仲係咁話sorryball無form
屈仔啲走位逼搶仲有form 過垃圾車
半場入更衣室俾人噓
到終於有個半場打得好，45-60分鐘無賴屎，終於聯賽贏到波喇
大半季俾人屌到袋底泥咁，日日有人嗌out 嘅煙狗，N場一勝之後突然間變得教得唔差lu

我唔係支持要炒佢，我覺得要俾佢繼續教添
但見呢度咁多人轉向快撚過民建聯(唔包括中國銘)真係睇唔過眼

我又唔會話佢好勁好有料只係覺得唔應該炒，有前四我當合格

你條撚樣咪又係入唔到加失波就賴落沙狗到講到佢教波廢
夠竟你雙重標準定我雙重標準？
前邊又話唔識教進攻 我比哂論點論據你
你條撚樣就駁唔到

Yes今季真係睇唔出佢有料
但因為佢做得到目標就一定要俾多一年時間佢

我都同意一直都無話要炒 亦唔可能咁樣炒佢

禮拜四出局大把戲睇

煙狗冚家剷

歐霸亞軍一定仲惡死

捧定杯先

收到第daddy 準備回家

入唔到波加失波我從來無賴晒落沙狗到
咪話咗"密不可分" 即教練同球員都有責任囉
係你死攬教練賴落球員度啫
你啲論點亂鳩咁黎就話人駁唔到

你前邊就話沙狗垃圾 教進攻無料
而加又變番話兩邊都有責任
我駁你話佢唔識教進攻
比哂數據都叫亂9咁黎
唔通好似係你咁9up幾句就叫好有point?

迪布尼 sane 根度簡 亞古路 施華. 上季工程師79分 然後哥迪奧拿得66分

其實66分個季仲係柏歷堅尼教，之後個季先係哥狗教…

係wo 柒左

66分個季都係工程師教

哥狗第一季係78分

西瓜個老婆幾靚

咩叫變番？一直都話密不可分
我無講到球員責任嗰part出黎唔代表無
至少我無講過球員無責任呢句野
使咪使每次批評沙狗要附註埋一大段 邊個邊個有責任 邊個邊個都有不足咁呀

我無賴晒沙狗話無球員無責任但你就有雙重標準chances 就入沙狗數 入唔到波就入球員數

其實佢有料既，可惜真係老啦要佢跑基本上無乜可能，除非操到C朗咁

睇左條farewell片
唔計班青訓

好似剩係得kante......

Emerson個老婆一睇就知係淫娃

為左沙狗嘈

屌奶星係咪全世界車迷嘈d嘢都一樣

件波衫好正

著球員版再細一個碼應該著得好好睇

特別係我依d肌肉型男

可能係全世界最有錢既毒撚，連登之父

難D囉 佢無丙朗種好勝心
佢個feel似公務員

果然係真毒毒

反還反
但再睇返入波片段都覺佢呢球同柒朗射迪基亞嗰球都係射得好撚靚

車迷要求太高，同管理層一樣

98kg 163cm有無bit 晒啲肉出黎

始終係頂級射手，如果買斷就只好信啦

夏狗條女成個光頭佬咁

只係見到啲人話佢廢登佢有啲唔抵

佢係一個回落緊既前鋒

唔覺得值得買斷佢

比我真心去搏jovic,icardi

無辦法啦好似話有前4就強制

老咗回塘緊啫
體能跌緊先黎第一次踢英超
走位射術仲喺度嘅

搞到件波衫廣告變哂樣

你又想扯開話題
我一路駁緊你話沙狗進攻廢果part
你只係識兜番黎話我雙重標準 之後又話我論點亂9咁黎

1.對強隊未打先輸
2.對中下遊都可以俾人炒幾粒，破哂記錄
3.從來未試過反cup
(黑撚咗卡迪夫城冇理由計啦吓話???)
4.完全冇試陣，成季贏和輸一樣433位換位
5.比摩狗更嚴重嘅契仔足球+夏神one man team

咁都可以有前4
同李城攞英超一樣咁神奇啦大佬
根本球迷奇遇記黎
咁都有人撐沙狗?? 笑撚死

有人話佢肯用後生，又係得啖笑
唔係切同CHO踢咗英格蘭國家隊佢都唔會用啦
後知後覺嘅垃撚圾頑固煙鏟

陣間對法蘭克福都柒埋嘅話
好心條廢老自己走人啦
只有攞到歐霸，沙狗先值得俾多季佢
咪睇你負碌得幾耐囉
到時要兼顧歐聯，又有機會重現摩16嗰季架喇

Jovic好似皇都傳要
一定冇得爭
Icardi唔知西女人肯唔肯洗錢
不過真係有得postpone先算

Icardi同佢老婆咁麻煩西女人肯買先算

依個真
西女人點會揀多個西女人

根本沙狗同佐狗一樣
問題唔係出係佢到 係你班球員質素到

今季佐狗幾多球靚一靚嘅入得嘅助攻係俾人射走咗
唔講多 尋晚起碼兩腳

sarriball講求要一腳彈 球員要走位
班大帝一係就豬腦契仔安咁吓吓控到離晒腳
一係就azp kante吓吓傳大力得滯
再唔係就阿朗都唔撚係走位
咁撚踢到sarriball咩

扯咩開話題
雙重標準嗰part都係你講嘅唔通唔係話題一部分？
你覺得有chances created數據就叫教進攻唔廢
我覺得有配合有走位入到波先叫唔廢🤷🏻‍♂️

屌你而家8000萬買返嚟咪又係二線龍
你唔係真係覺得條矮仔勁掛？
世界紀錄嚟講水準以下啦

當日話kepa係legend+45m
咁計我覺得kepa好撚抵呀

廢達上半季都射走左好多

切一早代表咗英撚踢世界盃啦
應該係之前keep住傷啫

望到都覺得辛苦 短撚到

呢球用右手救咪正常save

Reece James Wigan player of the year

Azp d控波又係 球球唔係一痴就落地 次次都控幾腳先修正到

你估垃圾車真係覺得佢值8000萬係世界最勁先買咩
臨急臨忙要買人焗住磅解約金啫

唔傷都冇用
沙狗最開頭用切係叫佢打翼，乜都做唔到

係後來唔知點解又唔鍾意波牛喇喎
先俾切打返中場中

終於清醒唔再用波牛都係沙狗值得讚嘅地方黎嘅

得佢條on9覺得kepa值70m

8000萬買十個潛力股返嚟唔啱都試到啱啦
我果時都係咁講
跟本睇佢呢季表現放卡巴叔出嚟打都唔差佢好多
仲有果句如果第時bulka勁到好似保方咁都唔可惜係咪弱智
呢個世界邊隊免費放走咗保方會唔揼哂春

肯定唔係清醒
佢成日 i dont know 都唔知自己做緊乜鳩
咁清醒就唔使等成大半季啦
放棄波牛都肯定係沙狗負碌嘅其中一部份黎

老實講 第一季踢控傳我覺得算ok 始終咁多年都係踢開防反不過大家都見到嘅係隊波好多嘢要改善 希望下季改善到
結果論黎講我覺得有前四都算係咁 大家當初嘅目標都係咁樣 唔明有咩好屌 場場踢得好睇但係冇前四大家咪又係喺度屌
最on9就係咩-6先拎到 成隊波努力左一季但係一句-6就抹殺哂d功勞 不嬲聯賽都係講穩定+運氣嫁啦 唔通曼城利物浦場場都踢得好好咩

你覺得d big chnace created 就唔係配合整出黎？
你講野真係矛盾到
唔通係對手個個企開哂比你任射咁整dbug chance created出黎？
只係佢地埋門廢姐
球員把握力差 呢樣好明顯唔係沙狗問題啦下話？
定係沙狗落左order叫班飛機唔入

一路走來 始終如一
反沙狗

開頭切打翼，然後佢同沙狗講唔想打邊想打返中場
沙狗叫佢練好d防守先講，結果切依家的確勤力咗好多，煙狗都俾佢如願打中場

‘He told me I needed to improve on my positioning and develop my defensive awareness if I wanted to play in midfield for him,’ he told Chelsea.
‘But I worked hard on the things he had talked to me about and I think I’ve improved a lot on that aspect of my game, and he seemed to see the improvement and I think he sees me as a midfielder now too.

‘I completely respect the honesty of that and it gave me something to work towards. I’ve improved off the back of it and now I’m playing in midfield, so he’s an honest guy.’

摩daddy肯返黎就唔洗再嘈

真係比你up 中返左黎 剩係屌你老母都唔得閒

95分 咩干狗沙狗全部都唔係daddy個皮

感謝沙狗令我知道干爹好

我覺得嘅係big chances created 只係識教進攻嘅一部分而唔係全部 入唔到波可以係配合 同走位走得未夠好未夠靚未啱時機
除非球球都係空晒打飛機啦
我覺得你唔合理嘅地方配合create同入波嘅都係球員踢出黎所以我話兩者都有責任
你就將好嘅入沙狗數 唔好嘅入球員數

我無將唔好既入球員數 你唔好死放大呢點黎屈我
不過今季好多球chance唔入果d
好明顯係球員把握力問題 >沙狗

第三名同第四名相差既轉播費都夠俾啦
諗呢d

內戰

切=首席迷沙

相差百幾萬磅ja好似

英超16位
咩干狗沙狗就真係全部都唔係摩狗個皮

輸波>內戰迷沙vs反沙
贏波>內戰迷安vs反安
有前四>繼續內戰

干地唔係唔好，但佢拎住呢隊人咪又係同你焦土

呢d先係true blue

內戰足球

當阿仙奴代表財經上班台
車就一定代表內戰
無論贏波輸波轉會國際賽都要打

輸波嗰時迷沙鬼影都唔多隻

爭完前四，重返正軌啫

有返歐聯踢之後個post推得快到

我記得有一晚
Chelsea Willian: Civil War
係打足24小時

唔訓教開戰

打到第朝會員上水求停戰

觀點與角度唔會有咩結論 如果唔係就唔會有得拗迷沙定反沙
再講落去 啲人唔走位呀彈彈波易斷唔流暢呀當中球員能力問題同教練戰術問題比重更佔將手多呀
chances created 當中有幾多%係世三用個人能力硬造出黎等等 世三嘅表現煙狗貢獻又佔幾多%呀
要拗拗到聽朝都未完

唔洗炒住
下季夏狗一走
咪睇下沙狗教d咩波囉

我就真係冇咩見過輸波會有成炸人留言話唔關沙狗事，至於夏狗自動波呢啲留言我就場場見，如果你係見到有人咁講而批評佢地的話，我絕對同意，不論立場雙重標準一樣咁抵屌。

我只係想講，如果踢得差係沙狗問題，咁踢得好果陣係咪應該比番credit沙狗呢，射入靚波唔係場波既全部，沙狗教既evade press做得好，大家有眼睇，只要你唔係抱住屌鳩沙狗既心態睇。

屌 咪比多一季lo
佢柒極都前4 仲雙線緊

咁咪拗到聽朝

切嘅努力成功踢走波牛
救咗沙狗同車仔

我想講嘅係明明之前直到琴晚上半場仲成堆人屌到沙狗袋底泥咁 (當然沙狗唔會無做得好嘅地方)
然後終於贏到一場之後就轉晒向 話返沙狗好係球員問題 琴晚之前唔見呢啲人 有無轉得咁快

即討po d人
你隊波10分鍾入唔到波都已經成隊袋底泥架啦
果d有咩好討論？

老老實實，因為入咗前四真係兩個世界會突然覺得世界好美好

就算唔係即討po 呢度都一樣有
有幾多係同你一樣一直迷沙先

所以先覺得荒謬
然後萬一歐霸出局/下場輸返
應該又會見一堆人轉返向

下季可以慢慢屌柒班迷沙狗，由呢幾日歐霸開始先

我想講我唔係迷沙 只係撐沙狗
我撐佢教得店隊波同埋可以將傳控既style帶到入隊波
我迷哥狗的

講負碌我地一定唔算啦
因為中柱我地失咗幾多分
再加fa逼害（熱獌都係爭四對手而又係fa親生仔）
其他隊自爆就話我地負碌咁對車好唔公平
而家唔係人地踢得好好都失分
尋日阿獌踢得好好咩
佢地好似我地打李城咁嘅勢都全失3分就話我地負碌者
我地踢得好過佢地攞頭四又負碌

完左蜜月期一路柒，就話等佢買埋希古恩再睇下點，到希古恩又係一大柒頭，隊波一路又係柒下柒下，又話比下季佢再試下，究竟幾時可以end game

佢教到隊波入番歐聯
比多季佢教有咩問題？而且佢仲帶一季就完約

唔係講緊唔值嘅 值就當然比4,5,6值啦
有好彩成份囉 往年計四場一勝應該係九死一生 點知今年
而往往-6都包埋有幸運成份
以前公海成堆人話2012歐聯係-6...

車路士隊長卡希爾（T.Cahill）正式宣佈今夏將離隊，藍軍將不得不告別這位為球隊效力了7年的功勳隊長。不過，卡希爾的告別也不是心平氣和的，他在告別之際公開表達了對主教練沙利（M.Sarri）的不滿。

卡希爾在告別採訪時，將矛頭對準了沙利。卡希爾表示：「對我個人而言，今季是非常糟糕的。當我離開車路士時，這個賽季的記憶會從我的腦袋里被抹掉，我的最後記憶會是上季的足總盃決賽。過去六個賽季裡，我經常出戰比賽，而我也助車路士贏得了一切，所以我不想在看台上觀看球隊比賽。」

卡希爾接下來直接抱怨了沙利，他表示：「如果一名球員連續兩場、三場、四場比賽沒法出場，那你無必要給他做出解釋。但如果你連續八九場沒讓他出場，那你就必須給他解釋一下了。但是，主教練卻對我從來沒有解釋過。說實話，我很難尊重那些，對球會功勳球員毫無尊重的人。」

卡希爾在車路士已效力7個賽季，他助車路士贏得了2個聯賽冠軍，1個歐聯冠軍，1個聯賽盃冠軍，1個歐霸盃冠軍和2個足總盃冠軍。到了今季，卡希爾失去了主力位置，沙利截至目前，只給了卡希爾8次出場機會。正因此，卡希爾才對沙利心有不滿。

隊長...有d野，唔洗畫出腸

卡巴叔世界盃先7完

T.Cahill報紙佬

正

Gary Cahill says it is "very hard" to respect Maurizio Sarri after spending a "terrible" final season at Chelsea with the Italian.

Cahill, 33, will leave Stamford Bridge this summer on a free after being used only seven times by head coach Sarri this season, despite captaining the club to its seventh FA Cup trophy under Antonio Conte just 12 months ago.

"It's been really terrible for me personally," Cahill told the Sunday Telegraph. "It will just be erased out of my head when I leave Chelsea. My last memory will be last season's FA Cup final.

"It's been very difficult. I have played on a regular basis over the previous six seasons and I've won everything with Chelsea, so to be watching from the stands is something I didn't expect.

"I know how the whole club works, I've got a big relationship with all the players and staff, and yet none of that has been utilised.

原來大家J緊歷史、打新一場內戰時
偽隊已經開火屌沙利

冇入嚟一排原來又打緊civil war

請問有無人知道香港幾時會有新球季車仔波衫買？

旺角nike同no.7已有

O thankyou有無得印埋字？

唔比cahill 踢又冇乜問題喎
我寧願出多啲女人基

高普第一季柒到第8 哥迪奧拿掹車邊第4
沙狗今季認同係柒下柒下
但係進攻足球係要慢慢執 下季都咁柒咪炒囉
年年換領隊永遠唔會做到而家鏝 痢咁強統治力既球隊

煙狗都唔算雪到雞曉仆街，
起碼聯賽盃FA盃同歐霸打D廢隊果陣有出，
之後場場要爭分，邊有空間出下佢

其實佢係屌沙狗唔同球員溝通
大家淨係spin去出場問題嗰度

屌你老母
叫高普同哥狗拎住摩西斯同阿朗素踢正選先講啦

干狗揸住今季個陣第五都唔知有冇
唔係全隊一線頭球員就唔識教(甚至發脾氣唔教)

有但英超章下季會轉新(字唔肯定會唔會)
如果唔係因為尋晚場波而印就等下先

講呢啲怕唔怕笑死人
干爹長揸阿朗摩閪已經又英超又足總盃啦
點樣非一線就唔識教呀

仲要歐聯俾咗天神交學費

夏走係咪captain america 做replacement

黎黎去去都係呢兩件
唔好唔記得有prime哥狗上半季一個搶左幾多分
干狗係有料但唔好成日吹奏佢用垃圾奪冠
唔講以為全隊11個都垃圾

我屌你老母啦 攞住阿朗摩西長期正選可以13連勝再贏英超 都夠膽話干地無料 唔識教

唔講以為摩佬攞冠軍個陣全部都係垃圾

點樣全部一線頭
剩係計後防嗰5條友 都係得azp算係一線頭
你叫佢踢傳控 揸住佐真奴就緊係入唔到前四啦
唔通沙利揸住343嗰陣會贏到英超咩 頭六都無啦

講得誇張咗 沙利揸住干地個陣 比DC狗+法比+夏狗自動波 可能有頭4嘅 但一定唔會拎到英超

鏝就係。猁今年係神秘力量啫 下年肯定變返海鮮

沙利對Cahill既處理手法唔好
但身為隊長不斷俾料Matt law 寫衰沙利
仲要係季中隊波最低潮個陣玩野
完全將個人利益凌駕球會利益
佢自己都有問題

Alvaro Morata wishes Gary Cahill a happy retirement...

Before Marcos Alonso tells him that he's not retiring 😂

A高走買到依家都買仲要買
肥臘味勁既嚟到走碌柒
阿朗好用得第一年
乜春baba都費事講

李城

唔通摸到和

屌 乜李城依家羅渣士教

渣士教李城有d form

今季無人入過罰球？

好勁

終於等到呢刻啦

聯賽冇

達子人都走左都仲要沖出黎柒

利狗冠了

好睇上左岸 唔係既話分分鐘比李城打落第5

李城打得好好睇...

cls

公司佬

痴撚線真隊長

勁撚到

我係利狗真係投河自盡算
咁撚樣入法

Company咁撚勁

靚到死角

另外10件叫佢地射都未必咁入

曼城定海神針

公司佬咁樣射多100次都未必入
偏偏就係今次入

Tiémoué Bakayoko refused to come on as a substitute this evening for AC Milan vs. Bologna following an injury to Lucas Biglia - he wanted more time to warm-up, according to Sky Italia. Genaro Gattuso brought on Josè Mauri instead

季中先有個訪問話想留喺米蘭

公司佬呢球真係

車路士又要回收

Kompany!

有片爆粗

唔係話遲到定唔知紀律唔好咩 搞咩

狼隊已經穩佔聯賽第七

CLS

又要谷到最後一場 鏝努力呀

坐下面個個都呆左

利狗谷住谷住射唔出

猁記費明奴同沙拿聽晚唔出得，咁一定係放棄歐聯，谷對狼隊煞科戰架啦

白禮頓先至係神秘力量？

九十幾分都仲係第二

死角cls

Just toon it 漫畫真係好抵死

死利狗終於收皮

8000萬買十個潛力仲嫌依家唔夠多幻幻同dllm?要幾on9先覺得卡巴叔長期擔正唔洗買會好過Kepa

做利迷一年要支持幾多隊先得？

別高興 別以為叫高普

好左已經前4左
下場作客摸和都算係咁

可以踢風流波
青訓練下is ok

屌又賣唔出
仆街仔

利狗竇好多人睇波推咗成個post
好好笑

利撚涯夜睇波又射唔出

巴卡真係好愛車仔

搞場大龍鳳都係想返嚟完成佢既unfinished business

97分第二高英超分都贏唔到英超，真係好慘

巴鳩約高 佐真奴 龍虎切
下季三中場

on9達

發緊夢

妹撚住踢sorry波

睇到班術狗 話個天玩鳩利迷 又比假希望
睇到都忍唔住笑

回家吧

老鼠攻城

猁下場對狼
曼城捱過哂最難打個d

但前三唔洗打外圍賽喎

好似改咗例前四都直入分組賽

要講嘅話係歐霸冠軍計tier1, 依家只係tier2

激死班猁狗

根本係利今年死好命，神祕力量先可以贏到呢個分數
唔明班利點解日日淨係講和咗幾場波已經贏凸咗啦

當年鏝第一次攞英超時，對獌狗嘅關鍵一戰又係公司佬絕殺

對愛狗果場 就係碧福特條on9
臨尾先送分比猁狗

愛果場, 對熱A4 OG,屎毒入我哋
未計幾場黑哨都3場

歐霸 前四 我要晒

AC post講緊加度素玩焦土
baka連續打兩季焦土足球難為咗佢

傳奇巴卡

仲有馬列斯球十二碼

笑撚左
一晚推爆一個post

都唔可以賴哂死好命就抹殺哂人地成季努力既
始終而家佢地係97分
車狗2015年果陣下半季好多都垃圾波 最尾好彩拎3分 包括作客qpr 法比果球last min入波

四十多碼右腳腳面拉弓 高柏尼 有今生無來世

推下推下應該得番30幾碼

屌比baka正正常常咁踢波啦

焦土係意粉領隊既大技

車狗都係遲入波姐
佢地直頭龍門派大膠/個波彈下彈下入咗
真正負碌足球

如果唔係馬列斯12碼飛機
鏝冠軍左啦

故事教訓，追撚含既球員係信唔過

古

同時鏝咁既投入嬴唔到英超係失敗踻

古天奴

平心而論沙利
係就係中段有幾場輸得太難睇 同埋佢之前用人換人既問題
但單睇季初同依家結果論嚟講 個成績真係合格有餘
雖然仲有一場, 但可以食住晒熱獌阿拎第三仲想點?
唔係期望可以嬴到痢鏝拎英超吓嘛?
邊有咁多個干地 可以一黎就拎英超?
佢依家又肯出下青訓 開始重用切 ODOI

唔好同我講咩"佢成日講i dont know"
佢係記召講咩關你撚事咩
你真係當自己係油王 佢要同你報告?
daddy之前咪又係記召9 upper.. 冇果句講果句
呢啲野聽下咪算囉 咁認真做咩

最重要係依家transfer ban果度, 正常邊有一流既教練會想黎教
到時黎左啲二流既 你地又屌人廢..
我就覺得比多一季睇佢點執 如果仲係踢唔出sarriball既先炒都未遲

加度素焦唔焦土都唔多夠料 ga la

星期日都唔知睇邊場波好

i don't know 唔係主因
係無啦啦下半場就失波散晒嘅結果啫
失分輸波就算佢話佢know 咩原因但繼續失分
球迷都係屌佢架啦

岩呀
利申返先 我之前都講過覺得佢教得差既
但你話佢-6又好 點都好
以結果論 同依家既情況黎講 （transfer ban)
我認為唔應該炒

而家唔會炒啦，目標前4已達到

歡迎巴卡回歸

welcome bakayoko

low price pogba

咁快坐定粒六第三下場就變四弟啦

有分別咩

咁咪仲好

咁我哋咪好慘
冇得welcome神鋒閪瓜

沙sir一定想盡辦法爭第3
為咗希古恩

啲人剩係識笑利和咗幾場搞到無優勢，又唔諗番季初一度以為隊波全季不敗奪亞。鏝都柒過一排，利先上到去，仲要利今年都仲係進步當中，大家期望就突然高咗好多。點都好啦，今年嘅利攞唔攞到都好，起碼我會記一世

利狗真係好撚柒

其實有咩關係
第3係硬食姐，無話第4唔簽

沙sir又贏

無錯
但唔硬食就要睇埋西女人搞邊科

上年件金章巴卡約高可以拎返出來著

想問如果transfer ban冇彎轉，咁我地簽左西瓜之後佢仲有冇得出

Transfer ban單嘢其實係點
好似之前hot monday咁等極都冇料到

法庭嘢係咁 隨時搞成個月

咁老實講 人腳係咁多 明知佢哋踢唔掂就唔好夾硬叫佢哋踢sorry ball 呢班人根本冇走位意識 各有各踢

如果真係球員問題 沙狗教撚左成季都教唔掂佢哋嘅走位意識 咁佢都唔方有料得去邊 每次我睇親比賽都喺度諗 究竟佢哋平時練波練左啲乜撚嘢 係季初到而家根本就冇分別

睇番踢左成季 呢套戰術都唔係work 咁沙狗係咪應該諗下有冇其他alternative

臨場調動佢又唔識 淨係識位換位 我真係唔知請個咁嘅教練返嚟係做乜撚嘢 有頭四只係其他隊柒 唔係佢功勞 去到下季跌出頭10係咪又唔炒

車仔需要一個控得住場嘅教練 高層搵定人睇吓邊個肯執屎好過啦 唔係下季咁難睇又冇back up plan 到時自己攞嚟柒

排第4就唔洗買斷，可以出18m租多季

買斷就36m，但大家心照買完唔會搵到下家接貨，人工貴。

成季靠夏狗做咩風向轉返沙狗
唔好講到前4有佢份 成堆朋友同佢鬥柒先死好命執到 場3：0都兩球角球黎 無歐霸就唔好咁多廢話滾回拿坡里

買左都唔知下季會再跌幾多，
可以甩手就快甩

如果ban左轉會
下季咪得返豬腦一個前鋒
同埋豬腦好似未傾續約

ayi Tammy
球會可以主動extend一年約

亞姨

新杜奥巴強勢回歸

藥膏留係意大利算啦

依家搞唔掂個禁令既話，下季都係等落歐霸

其實transfer ban結果幾時知？

會唔會重覆返當年qpr絕殺 玩尻猁

曼聯25萬高薪挖阿積士19歲隊長迪列治遭拒

屌 入面張gif

分分鐘畀狼咬

韋利許志安

一樣咁忠實可靠

Chelsea have reached agreement with France defender Ibrahima Konaté.
And the fee is around 40 millions euro.

Chelsea will send him back on loan to RB Leipzig for two season.

三位傳奇 daddy!

下面條友個樣好撚好笑

同安仔驚訝圖一樣咁正

同安個反應一樣

早幾個禮拜沙狗沙狗人人喊打
依加贏番場正常嘅波
加埋鄰居瘋狂自爆先執到個第三

成季Hazard fc 死攬契仔
又every I dont know 咁
比人炒4-0 6-0 靠歐霸屠google隊做遮醜布

點估到依加季尾又變番做煙sir

真心多謝空難聯同馬撚妓
下場作客李城跟本死硬

無變過，一樣係沙狗
只係季初目標就係前四，
宜家有就屌細力啲

下場比傳奇巴仔踩下草算啦

Yes
始終下季core黎

所以話 我一路都支持daddy
The special one

唔係呢懵撚 我地成條龍骨仲係到阿

拆骨專家

2019年仲有人迷摩=.=係咪弱智

你低質玩膠==

登出呀ching

特登

其實sarri 俾球迷噓完之後好咗好多
起馬真係用多咗cheek cho 同emerson
同埋少咗kovacic 換 Barkley

雖然過程柒咗啲，但係佢真係達成咗目標，就算佢季中唔柒都係拎第三㗎啦
我覺得炒佢都要炒得心服口服，佢成日話唔夠時間又盛，又承諾咗球迷會有其他plan只過未係時候拎出來。就俾多季時間睇吓佢真係有plan定鳩up先炒好過la
條友把口咁叻，咁樣炒佢一定有排講。

油王

既然油王你都出到聲 希望車區停戰civil war告一段落

R霸先再屌

其實而家咁度縮，有前四就無咩可能炒架啦

我堅持有機會一定要買斷高華狗

我覺得佢上限仲高過切

通常成績唔差先civil war

上限高唔高過切唔知，
但呢幾場走動幾好，又多熱誠飛鏟協防，
搵佢打Kante個位都勁

事實上如果想搵沙狗長教
用小毒毒換一個世界級中堅或者前鋒好過
kovavic打佢個右中場仲適合套波

小毒毒不能走
打BIG6 要靠佢

好奇想問，今個夏天還可以買人嗎？

一季big 6得10場
中下遊有28場啊
仲要kovacic其實都係大賽球員
之前皇馬光頭狗都係用佢跟實美斯

祖雲達斯射手希古恩今季獲借用至車路士，借用合約將於季尾完結，領隊沙利率先開腔，表明希望球隊可以留用這位阿根廷射手，認為他能夠提升球隊戰績。

沙利曾與希古恩在拿玻里合作無間，他表示不清楚對方的前途，但希望這位射手可以留隊，認為他能帶領球隊於下季交出好表現，沙利又補充指一位射手適應了西甲及意甲的風格後，改到英超賽場上比賽並不容易，因為各個聯賽的身體對抗程度不同。

自一月加盟後，希古恩於英超上陣 13 場，並攻入 5 球，表現不過不失，租用合約利明，車路士可於季尾以 3,200 萬鎊將他買斷，或是以 1,600 萬鎊再借用多一季。值得留意的是，目前車路士正就國際足協頒佈的轉會禁令上訴，如果失敗，球隊將無法簽入新球員。

屌你老母沙狗

能夠提升球隊戰績。

唔撚得，強如鏝猁疤鍠都有個全能中場掃波，
更何況Kante係世界最強防中，
冇左佢打強隊就唔洗旨意搶一球波

Welcome 傳奇希仔🎉🎉

沙利講過話會喺適合嘅時候用4231，嗰陣時就會係簡直發揮嘅時候
信住先啦

油王你落柯打就係架啦

唔覺得沙利想留閪瓜有咩問題

唔留閪瓜隨時逼佢食牙衣譚仔

你話保證買到利雲，icardi，h.kane佢都唔要寧願要閪瓜就話抵屌姐

叫大家唔好civil war姐 唔洗賣kante就沙蛇下話

有冇人知icardi今季咁廢係心戰定真廢

廢 ， 不嬲等餵王黎

功能單一，支點能力唔出眾

而家驚留唔到華錫，仲要食返藥膏多d

圖

同埋同佢老婆一齊搞屎棍

大家個心都去咗打開戰
其實有冇人記得kepa嗰吓救得超超超靚

又想開新戰場出黎

YOKO是勁野來喎
拍住切同佐仔該幾爽

軌仔認為咁貴買佢返嚟咁係理所當然…

領隊同球員之間都打緊內戰…更何況哩道1日3戰呢？

手短 矮 唔值世界最貴 同卡巴叔一樣實力

又開新戰線

都話貴係因為古狗同閪女人
同kepa能力值無關

波都未控掂

夏狗 goal of the month

Thank you and goodbye kovacic

西瓜入親都係無關痛癢嘅波。。。

上訴有結果未啊啊啊啊！！！

如果夏狗走左，我希望下個大牌係Dybala

我只係覆述出現過嘅comments咋
唔係我嘅意見

戴巴拿踢英超會唔會被啲後衛撚狗

真係得個樣係好過世三

同埋年紀

上場先救完世
做咩又變廢龍

下季達囝，大波拿，安囝，靚仔三叉戟

偏見同假膠嘅野

lkk
夏神 kdb 沙拿
切 簡迪
朗 超人 雷斯 azp

Asus打右變相佐狗可以換位上下去 出簡迪啲傳波太差所以佐狗要長期墮後做波

毒撚true blue 來
一陣搵個達仔

夏狗走 下一個大牌10號係切就夠覺得隊波有切真係好好彩

我覺得世三未發福果陣靚仔啲

Sees a Spanish front page: ‘Eden Hazard plans a transfer request.”

Reads the story inside: “It’s not a priority right now, but he could... In case...”

Adds ‘transfer request’ to the ‘transfer bingo’.

西媒

佢有能力上到普巴既level

大家開心下啦

夏狗無體能唔肯現位態好就carry
態衰就妹下妹下拖累成隊輸
打中間又唔係好似美斯做大師
歐聯又無表現
快啲交transfer request啦大家好泥好去留係到只會越踢越衰攞筆錢換兩個有活力翻黎好過

我覺得依家既戴巴拿值80m左右 唔值過億

@PauDybala_JR and his agent have met up with Chelsea FC representatives in London this afternoon [@DavideSantaro]

Coincidentally, Dybala was in London yesterday!!

P.S. For noobs like me, this is the picture of St. Paul’s Cathedral (which is in London).

#Juventus #Chelsea

已證實Dybala 琴日去過倫敦

所以咩大牌出名潛力股既新聞一定唔洗理
根本無一個會簽到
年年d風同笑話無咩分別

無錯

暑假拖舟都去過倫敦

就算拎哂賣世三既錢去all in都ok

淨係買波衫都回到本啊

今個轉會窗簽到Dybala 我咁樣自拍 貼上車區

留名

大巴拿真係麻麻地蛆狗同敗狗呢兩隊賣得出黎都唔係好野

其實唔洗咁期待baka，佢今季打得唔錯最大原因係加度素擺翻佢落防中位做簡單嘢，佢返黎打翻前一格好大機會好似干二咁收皮

冇人想睇

睇黎買dllm先啱你

世三續約 大巴拿過黎

我傾向pepe>>dybala

條友心理質素幾低下
同埋意假野打個八折去睇就啱

兩件都唔睇好 pepe上腳唔快 買malcom好過啦 dybala貴到咁 買兩件先等於佢一件

Malcom都J

之前講過，同夏狗踢法相近

如果夏狗都帶唔到車仔去挑戰鏝，嚟左件窮人版夏狗更加唔洗諗

情況同痢當初賣古天奴如果係補返件拿仙尼，而唔係將重心擺落沙拿度。根本唔會有今時今日成績

係法甲個時好撚勁

高華錫係皇馬都叫有得輪換下
馬琴依d 巴塞bench warmer都j

起碼keep到頭4啦屌
懷疑你要買美斯番黎你先挑戰到鏝

簽Jovic 好J d
如果爭得贏鍠

重點係平 後生 加上以前踢起過

好鍾意Dybala 希望成事

以沙利以前喺拿玻里的踢法 似係想用佢做假9
不過佢身體質素同體能真係麻麻....

同樣如果買番黎都會有機中伏

你會買以下邊個

Dybala
Pepe

咁你地唔好屌真里奈簽巴卡約高，莫拉達，艾馬神啦

兩件都起碼80m 倒不如去博joao felix 創造力會好少少

[Goodbye and Fuck off Hazard]車路士球迷討論區